---
# All pages require a title
title: Home

# Mark this page as the homepage
home: true
---

# Example site

This is the homepage for an example website generated with [Stagger](https://bitbucket.org/maddy83/stagger/).

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Phasellus sapien mi, dignissim a ornare id, convallis a magna. Ut orci magna, ullamcorper et nulla sed, eleifend pharetra odio. Morbi ac lacinia augue, quis dictum lectus. Proin egestas tellus ex. Ut maximus sapien vitae semper porttitor.

## Subheading

Nunc pulvinar sit amet diam eget dictum. Nam vel dictum nisl. Sed iaculis dui aliquet eros vehicula, nec ultrices ipsum lacinia. Phasellus mattis metus leo, id ultricies tortor ultrices vel. Aenean porta magna ante, sed porttitor turpis pharetra non. Donec viverra luctus purus eu condimentum.

### Third-level heading

Aenean nec sollicitudin massa. Vestibulum egestas blandit magna a vulputate. Donec porttitor eu massa eget tempus. In massa augue, hendrerit ac sodales vel, aliquet sit amet metus. Cras eget enim sit amet enim volutpat posuere et nec odio. Ut et nibh porta, lobortis tortor non, varius justo. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae.

![linux](linux.png)
